求救錶板出現左呢堆字

有咩方法disable 佢 或者歸0

返原廠做service時就會同你閂左佢

Menu 應該有得reset service count

陣間睇下先

SD = Safe Divring
即係話安全駕駛，唔好同人爭同人鬥，安全返屋企便是最後勝利者

畀返部車人啦

sd 係我張sd 卡 入面ge 歌

笑撚左

剩係可以reset 個 oil change interval

可以唔使理

仲以為架車咁有心識提人安全駕駛

唔理係咪會自動消失家 定一定要督電腦

咁都有得笑

root 左佢先

Sry, 我忍唔住笑左

要插vcds 或者obd eleven 去reset
你睇下自己相熟車房有無得, 專整vag 個d 實有

我諗緊自己買條線黎整 有冇得諗

vcds 要3千幾, obd eleven 要7舊幾8舊水
仲有d features 可以用到既, 但如果你唔係鍾意改下野既人我覺得作用唔大

Reset咗重有咩

佢剩係reset 左個oil change interval 但個service interval就冇變過

上youtube睇下有無鬼佬教